# Тесты для рубежного работы № 01, Задание № 02

## Входные данные

целочисленные числа - x
целочисленные числа - размер 
целочисленные числа - элемент
## Выходные данные

Целочисленные числа 
## Позитивные тесты

1. 01 - обычный тест
2. 02 - все элементы являются трехзначное
3. 03 - все элементы не являются трехзначное
4. 04 - все элементы нечетные
5. 05 - все элементы четные
6. 06 - 1 элемент
7. 07 - 1 элемент трехзначное
8. 08 - все элементы являются трехзначное и отрицательное
9. 09 - все элементы являются трехзначное и нечетное
10. 10 - все элементы являются трехзначное и четное


## Негативные тесты

1. 01 - неправильно ввод x
2. 02 - неправильно ввод размер массива
3. 03 - размер вне диапозона
4. 04 - ввод элемент не правильно